警察Facebook page直接 舉報「虛擬帳戶」

見到啲留言
好假好似打手既
直接舉報封鎖
警察公關開既
藍絲其實冇咁多
好多假帳戶都係
班警察PR科做既
佢地手上應該得
1000個假帳戶
PR科本來人手唔多
人家夾手夾腳舉報
等個page啲贊消失
就見到其實80%人
都係杯鳩警察！

推

點做？ 對家會唔會知我身份？ 洗唔洗用分身做？

PR 其實得好少人
佢地開唔切假ac
一定要用 真ac舉報先有用